D全球暖化撚又縮返曬去老母個閪入面

好凍

真係暖咗好多以前冬天大帽山經常有段時間係會結霜或者結冰